{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리시온 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約のお知らせに従って午後3時以降から可能です。 チェックアウト時間は午前11時までです。 予約した人数以外の追加宿泊客がいる場合、追加費用として満3歳以上は10,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 人数追加の際には枕、タオル、ミネラルウォーター1個を提供します。 寝具セットを追加要請された場合にも現場で10,000ウォンを追加で決済しなければなりません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食は午前7時から10時まで利用でき、一人当たり7,000ウォンでわかめスープ(ウニ+サザエ)とスケトウダラのスープが提供されます。 付帯施設としてはビジネスコーナーと1階に位置する構内コンビニ(セブンイレブン)があり、24時間営業しております。 2階にはレストランとコーヒーショップがあります。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室および利用に関する案内事項は当日現地にてご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは予約のお知らせに従って午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数追加の場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加宿泊客がいる場合、追加費用として満3歳以上は10,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に提供されるものはありますか？",
            "answer": "人数追加の際には枕、タオル、ミネラルウォーター1個を提供します。"
        },
        {
            "question": "寝具セットを追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "寝具セットを追加要請された場合にも現場で10,000ウォンを追加で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容を教えてください。",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで利用でき、一人当たり7,000ウォンでわかめスープ(ウニ+サザエ)とスケトウダラのスープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスコーナーと1階に位置する構内コンビニ(セブンイレブン)があり、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内事項はどのようにされますか？",
            "answer": "入室および利用に関する案内事項は当日現地にてご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 456
    }
}